成日講強姦死人，聽過草船借箭未？

永遠只係懷疑，但又吸引左大量注意力同文宣功夫，就好似揮左好多拳，但乜野都打唔中

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

831維園臥底已經被轉移曬焦點啦，而家真係擔心會不會有第三次臥底事件
到時臥底殺警都有可能

卧底單野無威力，警察調查用卧底可容易解釋甩身

反而有個細路問警良心何處被打，應該大力宣傳，因為可以告得上庭

臥底單野畀國際媒體煲大之後，警方就不會輕易出臥底搞大龍鳳老屈，首先可以清除因爲特別激進的暴力事件（如殺警）而失去國際輿論支持呢個危險

細路被打同中學門口被警撲跌可以煲，特別係後者

push

臥底帶頭扇動他人犯罪

維園開槍條友是邊個🐶部門，無人提？又比🐶🐶蒙混過關，實有下次，成日比🐶🐶帶風向